讀完英國 bus.mang degree 係香港可以撈咩？

準備做餘生做隻打工狗 一世勞碌命

唔知機場有無相關工作呢。覺得環境幾好